下次鬥捐錢唔該入去我ac ok？

方便check,之後我再捐比ngo

生吞啦你仆街